推到完場 梓維第一次區議會會議

rthk 好似有直播

2020至2023年度 油尖旺區議會第一次會議
日期‥2020年1月7日(星期二)
時間‥下午2時30分
地點‥ 九龍旺角聯運街30號 旺角政府合署 4樓
油尖旺區議會會議室

議程
1. 選舉新一屆油尖旺區議會主席和副主席
2. 其他事項

My power powerful

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

騎哥一直關注

大家一齊去支持

有無得入場

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

支持佢

好奇邊個會做主席多啲, 余德寶同林健文?

余德寶真人幾靚仔

林健文正應該無走雞
副可能比余德寶上位

梓維係咪直播入刀叉

整返個寫住白卡牌支持佢

係咪會帶埋條女一張櫈兩份坐

條女坐大脾咁至夠sweet

就快開始

似坐條女大脾多d

g chi

冇咗